國光幫幫忙 Fans 入一入嚟

有冇人同我一樣睇左國光近十年

一個真正屬於男人嘅節目

樂而不淫好過淫蟲憲

Yes

冇十年，有小茉莉時代開始睇

我懷念以前有Dance Opening

庹宗康同barry ma 好似樣